林鄭 = 李鵬；機場 = 天安門；警察 = 解放軍；水砲車 = 坦克

812 = 64

習近平 = 鄧小平 ？